打鬥場面嚟講，美國隊長2算唔算係英雄片入面最高質？

基本上每一場打鬥都好睇，特別係美隊對冬兵呢場

首先black widow嘅恐懼反映出冬兵強大。之後美隊對冬兵，雖然兩個人都無特別嘅超能力，但係拳拳到肉嘅打鬥睇得特別肉緊

大家點睇

拋刀個下最型

剪接唔好睇 中國超人打鬥仲正

美隊3都唔錯 除左機場個段

好似係洪家班做武指？

唔係

我覺得開頭起船到打大隻佬嗰場最好睇，起碼會眼前一亮，
個鏡頭一ZOOM近就開始搖黎搖去，咁唔得

搭lift果幕冇得輸

又要貼呢張gif

依段真心高質. 連火影都要抄下佢

記得當年出預告片，呢一段個個睇到出哂水

Before we get started, does anyone want to get out?

Batman warehouse fight

打多兩隻字或者叫ca得唔得,美隊成個支那詞咁

打鬥玩刀心目中只有呢套

mos同deadpool都唔差

嘩屌, 真係睇到好撚肉緊

blade 嘅打鬥都唔錯

唔好再傳 唔係呀

marvel入面真係最中意呢套
利申ca死忠

都市傳說

幾時有起過船？

電視劇dd打得仲好睇

搖到仆街

睇完發覺香港打鬥片真係世界級
鬼佬個啲太多剪接 無咁投入

Punisher監獄

外國剪接睇撚到眼花都吹奏
要係咁換角度扮緊湊 根本係因為班演員做唔到連貫動作
就好似之前套貪狼睇tony jaa同古天樂既分別

揸電單車打爆戰機

夜魔俠走廊

真心講句拍得好差
畫面震到頭暈
冇港產個種打鬥feel

港產95分
美隊85分

連登仔：sorry，冇90分唔合格

講無能力既英雄打鬥
個人覺得係呢part

比你睇下個分別啦

如果葉問呢段90分
ca2最多50分咋

爽快感覺差好遠, ipman果種打鬥係睇到好肉緊

丹爺一定係世界水平
ca2 lift果段我覺得好普通 唔係唔好
但對香港人不至於大驚少怪

葉問3 無論故事 定係打鬥 都算係一線 (雖然唔知幾多成真假 但以戲論戲 呢套真係好好睇)

係咪要重睇
一開始ca2 ws岀果陣
乜falcon已經岀佐黎？我意思係佢著套suit
佢一開始跑步嘛
唔係nick fury岀事
Ca同bw要著草
再返返shield先第一次著falcon suit咩？

話好睇果d冇睇過港產片？

小朋友係唔多睇港產片我明

第一次睇覺得好頭暈
好多近鏡 又係咁搖 又多剪接
唔連貫 睇得好辛苦

鏡頭震撚到咁都高質?

對唔住, 港產果D好睇好多

係

每打一拳都要換鏡頭
閃撚死

窄位打護埋lynn 用肢體硬位接哂泰仔d招
明知係拍戲都好好丁

丹爺好多時做埋武指
睇殺破狼個花絮 就知佢幾多要求

Marvel 電影係成功，但marvel fan boy 唔駛連呢啲普通料都吹呀嘛？

你玩完啦Tony都好正

樓主唔係講英雄片咩 你哋拎武打片比

一般...打鬥睇港產片好好多
英雄片緊係睇特技點燒錢

港產有冇邊套介紹
已睇 殺破狼 導火線 葉問

呢場護住老婆真係好睇

ipman唔係英雄?

mos 先勁

期待Avenger 4見到IP Man

英雄片入面又真係高汁wo

玩刀

都係差好遠

又係時候post 一下 常威！！導火線！！！！
你玩完啦！！！！

咪就係，打贏日軍少佐，仲有歧視中國人同武術既洋鬼子，咁都唔係英雄

中華英雄

fatman 就算啦好嘛？

香港英雄

CA2既打鬥場面只可以話係Marvel入面最好既
一來Marvel其他片既打鬥都係IronMan 焦焦焦，得隊長同黑寡婦係埋身肉搏，二來隊長2入面，用盾方面確實唔錯。

不過我認為BVS，Batman救超人老母個場好睇啲。鏡頭方面唔會睇到好暈，而且佢殘暴同硬派打鬥好到位，拳拳到肉。同埋將佢自己既裝備，周邊環境運用得好好。

利申DC fans但好鍾意隊長

開頭同batroc打都正

你可以唔鍾意套電影/Batman，但唔可以否認呢場動作戲真係拍得幾好

Civil War Iron Man VS Captain正好多喎

個場鏡頭定過ca2
咀多場打得最好睇係二打一個場

冇錯，CA2好難得見到有返啲技巧嘅打鬥，唔再係鬼佬式嘅你一拳我一拳對打
不過對香港人嚟講，我哋由細就到唔同嘅功夫片，由李小龍到丹爺，鬼佬嘅打鬥戲可以話係小兒科
Btw葉問3，Lift嗰場對泰仔嘅戲真係滿分 硬橋硬馬嘅打有，鐵漢柔情又有，加埋運鏡方面真係好高質，動作嘅連貫性好強，畢竟丹爺真係食過夜粥

黑到咁睇條撚咩大佬

ok 我較光左黎睇
首先，呢個bm 真係太肥啦，星期五落lkf d 鬼佬cosplay 咁
第二，屌，咪又係剪到d 人飛黎飛去，咁叫拍得好？
第三，bm 既objective 明明係不殺，以disarm 為本，呢度拍到佢下下攞命喎大佬

雖然港產片特技無荷李活咁好，但動作黎講我真係諗唔到邊套西片夠港產片勁
葉問3我覺得佢地係樓梯打幾勁，點解唔會跌落去

Ca2全套戲最好打係呢段

打得好睇又點?

如果同其他英雄打

又咪比 變形俠醫一拳打死
比奇異博士用 魔法玩死

都有個紥馬shot交代嘅

純粹覺得佢地一路打一路落樓梯好勁
唔會失足

如果marvel/dc既打鬥片有香港既武指應該好正

拍戲嘅嘢

明明討論動作場面，做咩衝出黎搗亂

呢段好係全因GSP
完全係佢solo
佢真人一個打cap加winter soldier都仲得

Bucky

ng左幾百次又同你講咩

力量取勝，幾好打都冇用，spiderman 一手接住ws個拳

武打片不嬲都係拆招好睇

算係最好既
不過同香港打片比都係差好遠

成段睇個裝備撚恰人

算鳩數啦
如果呢套係marvel實有人吹奏

呢段公認拍得最好既batman打戲都比你講到一文不值

無左把槍之後既batman已經同班友肉搏啦喎

咁不如掉返轉話ca強化撚恰普通人

就算係香港人做武指佢用返美國人做動作導演都死啦

Blade2係甄子丹做動作指導同導演

葉問呢段個TOP SHOT應該係用替身打 好似睇到唔係丹爺黎

講真數唔到俾你

因為袁和平做武指架

你了解下蝙蝠俠係個段時期係點先

Taken 3先係極品

誇過一個欄要拍幾多個SHOT

果陣個個話八爺做武指
我就乜都查唔到

只係查到動作特技裝備
係揾香港人做

因為第1集好撚悶
更加顯得第2集好睇

我諗真係鍾意睇香港動作電影既人無可能會相信袁和平會拍呢種鏡頭出來

咁鐘意睇batman咁打法 佢隻game阿卡漢系列大把啦 是但搵黎照住拍就得

呢段都畀人彈到一文不值
DC是原罪

game做到同拍到出黎係兩回事

之前睇過youtube有段片,係成龍講解港產片同鬼佬片既打鬥場面有咩分別
港產片一個長shot過,所以中間有出錯就要由頭開始拍過,咁樣好晒時間同錢
鬼佬好撚多shot就少d出錯,慳返d時間同成本
所以2樣野冇得比

daredevil第一季走廊長鏡頭

做就做到，但邊度揾到個咁既演員

你老味臭西又要人溫書
我洗唔洗記埋佢幾耐屙一次屎呀

美隊2 真係80分
全 marvel 最好睇個人電影

扣10分
美隊適應返現實世界
扣10分
見返 Peggy 果到

呢2個位
漫畫好多篇幅
亦都係美隊既特色黎
可惜講得太少

我覺得ca2 lift 個場好有以前香港動作片feel

成龍夠講過佢以前啲戲唔用替身啦
結果呢？

見返Peggy
明明可以做一個英雄片既愛情經典
但係可惜浪費左呢個位
你而家問我英雄片既愛情經典

武指靠鏡頭靠接shot
咁樣可以拍到普通人都有功架

同埋佢後生最好的時候真係無
老左先用

唔係講打鬥場面咩 成班人做乜離晒題？
我覺得哩幾套唔錯：
青蜂俠

hellboy

坦白講
最型個下後空反都要兩shot
證明左個演員真人幾唔打得

嗰個應該係替身黎

黃飛鴻

根本CA1 就要show 多啲武打啦

iron man show裝甲
hulk show力量
Thor show神話

CA 完全唔知有咩 show
咪 show 下武打囉

CA2 識得show隊長能力
洞悉力（搭lift）
凝聚力（廣播）
格鬥力 （係咁隻揪）
重情義 （著返舊戰衣）
肯犧牲 （比bucky打死）

呢啲能力話到比你聽點解隊長係隊長

西片黎講gijoe打得幾好睇

啱啱醒起
哩套先係最高質

落樓梯果段好似係替身黎

三個point入面有二個同依幕好唔好睇冇關係

算把啦,DC係原罪,要搵野鬧既真係可以有一百個理由話呢幕打得垃圾

所以點解in russo brothers we trust

唔係英雄片
純分享
我好鍾意kingsman 2最尾果段
但係上網淨係搵到呢個版
但係都好正

只可以講佢最撚型掍子

馬修導演好叻運用鏡頭
兩套kingsman都打得好好睇

麵係同港產無得比

咁耐都無人推突擊死亡塔1,2

第一次睇

你開post話英雄片喎

離題咗好耐喇 BTW，john wick啲動作都唔錯，不過呢套主打都係槍戰

殺破狼先架wo
咁吳京咪好高質？

ipman係唔係英雄點解要問一拳超人

leave name

咁經典 你可以睇埋大排檔 都好正

李連杰黃飛鴻系列

大排檔禁住黎砌之後咁好睇
最正都係你玩完啦Tony

有gsp綜合格鬥王者做動作support點好樣輸
佢仲出現過同隊長打,唔知你地又知唔知

有佢份就無得輸

咁呢兩套一定好撚好睇

補埋段片俾你睇下有幾好睇

大家睇下 CA2 上完
究竟發生左咩事

關打鬥咩事

意思話隊長成功上位

所以已經離題到外太空

唔知你咩事我只係話佢有份support動作,你真係搞笑

佢咪就係話就算有佢都未必係好睇

嚟緊復聯3
好想Marvel出多幾個預告止癢

Exact7ly
又係自己話有佢動作support點會輸
然後瞬間失憶

一堆人講武打
另一堆人就講marvel
正常討論唔夠十頁都可以咁撚亂

咁真係無乜野好討論
講打鬥只係一般質素
就算計Marvel入面又唔係最好
唔講dd one shot fight
Defenders第一次集合都打得勁過佢
仲有原罪呢

復你老母聯

覺得佢d trailer成日透太多，但又忍唔住睇左

樓上po片果d人真係好撚on 9

人地話好就攞第二d野黎話唔好

我話法拉利好快
你就話gtr快過佢
咁法拉利係咪唔可以叫快？

問題係佢話法拉利最快
文盲？

你就文盲
Topic講英雄片，係人都明個範圍
拗葉問都係英雄果d都係on9仔
呢度講英雄片泛指美式超級英雄片
武打片泛指中式武術片，係兩回事
邊個唔認同，出聲

個討論範圍應該係限於DC marvel
計埋power rangers/ rider好未
鬼唔知殺破狼同葉問係武術頂級
丹爺習武底，你要比較武指就講一代宗師
章子怡打得好唔好？

真係咁難分片種咩？？？

屌你真係盲
我知係講英雄片，
po葉問嗰啲係off topic,
但睇撚清楚啲po片個啲個個都係武打咩？
我po green hornet, watchmen, hellboy, black mask全部都係superhero film喎
就算美式superhero電影都唔係剩係得dc marvel囉

塊貼禁撚勁好心整一打貼撚晒上去就捉到啦
搵戲做
睇港產英雄片好過啦
成班見西就奶
我地十幾年前堆武鬥戲
全世界邊個比得上

炸到spiderman 個mask 爛撚哂好型
btw ca2 啲fight scenes 真心正 拳拳到肉

Watchmen咪又係DC
人地屌po片d人又唔會記住邊個user name po左咩片，你po green hornet邊個會屌你呀，你唔好被害妄想然後先發制人咁撚on9好冇？
由頭到尾都係屌班攞中式武打片同美式超英片比既人，所以先會話講緊法拉利快，就有人衝出黎話乜乜柒柒快過法拉利啦，屌鳩班小學雞，好似只要噏得出邊個最好打就贏撚左個topic咁
好地地講緊邊個超英打得好睇
俾班on9仔 spin到去個演員好唔好打，葉問算唔算英雄，中國武指點點點

以後邊個討論superhero fight scene就係見西就奶，討論港產武鬥之外既fight scene都係見西就奶 成個post都係on9仔，得一個清泉

內戰入面黑豹先係

你想屌嘅係提港產武打片嘅人，但你講嘅係"樓上po片嗰d人"，表達能力係咪有問題？
講法拉利、gtr都係跑車，講武打片嗰啲人係開po講邊架跑車最快，然後佢地走去講一級方程式賽車

Daredevil hallway screen絕對唔會輸比CA2

marvel能力有少少規律
有超人級力量就冇格鬥技
有格鬥技就冇超人級力量
咁有冇兩者同時擁有的角色??

Thor?

句野可以改為「大家睇下 Thor 2上完
究竟發生左咩事」

我都留意到諗緊講唔講好 好慘明明應該可以同隊長東尼一齊排

但係上面個名都仲係前過隊長既

排名不分先後 你見Hulk都排得前過隊長

真係不分先後既咩？

thor D格鬥技同Hulk差唔多

唔知邊到睇過
外國打鬥片同港產打鬥片最大分別係
外國打交片好多分鏡 最後會剪接做好多part
所以睇慣港產打鬥片既我地會覺得好亂
反而港產片就會一鏡到尾
比人睇到好連貫既感覺

駁唔到囉 屌你老母

荷里活打鬥片最撚敗筆就係d鏡頭轉黎轉去就個垃圾武指

可能外國既角度認為咁樣鏡頭會刺激啲 視覺上震撼啲

我覺得係d演員唔得

之前睇呢條YouTube片，講得幾應棍

係個武指唔得
演員唔得可以練
武指唔得就照交貨

重情義肯犧牲第一集都有
重情義所以佢偷走救Bucky
肯犧牲先做雪條
我諗第一集佢地想講性格方面多過實際能力
不過我同意可以係第一集講多d佢點樣領導Howling Commandos ，宜家片段咁講唔深刻唔係好睇到佢領導才能

CA撚但覺得dd hallway果場都好正

一來演員問題我諗 要親身上陣之餘無功夫底個啲要記足一分鍾無剪一落既動作都有困難啦 所以上一代個班動作演員有功架真係勁

純討論 有冇外國電影既打鬥場面做到成龍洪金寶果啲以前一個鏡頭做晒成段打鬥 而唔係果種係咁轉角度扮到打得好勁

john wick啲鏡頭好定，無呢個問題，係外國動作片清泉

John wick鏡頭好多一鏡過 槍戰又好動作又好 不過要做到真係香港個種搏擊應該真係要搵返香港人指導 你見就算鏡頭唔fing啲動作都係同香港有分別

港產片經常都一take, 大畫面睇曬所有動作, 演員有武打底, 動作靚又連貫咪又好睇又爽快

外國唔好話演員, 就算係替身都未必有武打底, 迫住要用運鏡黎出效果, 結果咪斷下斷下, 唔夠爽快

所以成蟲cheap係cheap,但有料㗎

冇人討論下？我覺得啲動作相當唔錯
hellboy2 其實underrated, 好可能係撞正dark knight先仆直之後冇sequel
好似話reboot, 希望唔好搞衰

大家都係話佢人品唔好，但從來唔會話佢無料。
無替身一鏡靚打鬥 當代演員都好少人做到

佢最犀利係跳樓鏡頭，全部無替身無威也一鏡過
我是誰碌落大廈破璃外牆
寶貝計劃由大廈天台跳冷氣機落地面再講對白
每次睇手心都出哂汗

就算係丹爺果D做到一鏡過，都冇成龍咁賣命。

寶貝計劃 我記得好似有NG片, 落到黎好似另外一個演員講錯對白要再跳過